電腦唔著求教

請問各位，我部腦一直用黎開android模擬器掛game，前日突然死機開番發現花mon，之後不斷自動重新開機。咁我當時懷疑係死顯示卡，畢竟用左差唔多十年，就試下用onboard顯示卡著機，又得喎。咁我咪買過張二手返黎頂住檔先，一開始都用到，開左半個鐘都相安無事，之後唸住又掛過囉，食完飯番黎發現又死機，連bios畫面都見唔到，但睇番火牛風扇著，CPU風扇著，hdd著，顯示卡風扇著，但就係boot唔起，之後全部拆著，就剩番cpu著機，都係唔得，手痕換埋粒底板電餅，著機又得番喎，再裝番晒又唔得，唉。請教各位咁樣係唔係死左老母板

硬件傳心師

姐係呢家又著到， 但唔肯定之前咩問題？

唔好意思1999，呢家就係死左，但唔知邊到死，我懷疑係老母板

都幾大機會係

哦，有冇後尾試過只用onboard display開機？

可能真係底皮壞壞地

換喇，d老爺機整返都嘥錢嘥時間，又慢又食電
尤其長開掛機，扣埋電費都夠買部新機

多謝巴打意見先

試過了，所有供電有反應但無bios畫面

我部腦本身好少用，一星期開幾個鐘係用黎down下AV同劇集，自從玩左度game就掛左兩個月，長開間中熄機抖半日咁

就咁睇似底版啲電容乾哂塘
咁上下會回光反照,過一陣又死過

請問咁樣有無得整

10年機仲想整

所以肯講spec未

有,用他錶他到邊粒有問題咪用辣雞甩佢出黎
不過前題係你識先得架
成部扔撚咗落垃圾桶換機無咁嬲啦

壞底板

睇黎換過塊好過

mother board可能燒咗 ，btw唔識硬件傳心